有冇人用崑崙銀行成功拎到1萬蚊?

會員 #252142 - HKUSecret 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .藍屍言論
4 .假消息標題黨
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月12日「百萬人塞爆機場」

所有航班取消。

同日前線醫護人員發起無限期罷工

我用大生

含撚啦你

好癲

再屈我我就報警

呢個時候仲報得賤都係藍屍賤種
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
HKUSecret
(會員#252142)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

個5毛突然玩好多post

喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母
喂
屌
你
老
母